## Играј док не заробиш!

Успех се не може увек постићи једним потезом.

Зароби три бела камена!

Потребна су ти два потеза. Први потез је јако битан.

Board::capture1

---

Пробај да заробиш два бела камена на левој ивици табле.

Тешко је "побећи" са каменовима који су на ивици.

Board::capture2

---

Колико каменова! Обрати пажњу на то који каменови су у атарију.

Одиграј погрешан потез, и твоји каменови ће бити заробљени!

Board::capture3
